[GTA攻略：天道師] 其實執行天道既時候可以做多少少野黎昇華整個行動（主要做比外界睇）

ＧＴＡ ＯＮＬＩＮＥ最新攻略：

１：當場宣讀罪狀
好多路人冇追得咁貼，
唔知點解某一間成日幫襯既鋪頭會遭天譴，
事後文宣解釋係好花工夫，文宣流傳需要時間，
時間遲左 觀感會差好多，
而且事後各人意見有機會不一致，
（連登都係咁，更何況公海）
亦都未必兜得返哂，
所以開波既時候就要解釋，
開波前大聲宣讀罪狀，點解要懲罰佢，
（又可以用黎疏散入面既人）
開緊波繼續用大聲公講，
講比周圍既人知，講埋比睇緊直播既人知

２：拉ＢＡＮＮＥＲ／噴字（講原因，針對黨媒）
黨媒＋敵方文宣一定會ＣＵＴ頭ＣＵＴ尾，偽造事實
甚至ＭＵＴＥ／用旁白蓋過宣言，
所以全程都要用靜態背景黎助攻，
例如Selfie Bomb拉ＢＡＮＮＥＲ（參考是是旦旦，黨媒驚到ＦＩＮＧ鏡頭／轉返主台），
對家想播到精華出街就冇得ＣＵＴ，
焗住影埋ＢＡＮＮＥＲ出街，咁就有另類宣傳作用，
黨媒一係完全唔播，一播就幫你宣傳埋，簡直易過宣傳易
佢敢落ＩＣＯＮ／ＥＦＦＥＣＴ／打格就比人知佢掩蓋事實
暗藍媒體有機會露底

３：留低警告字眼
睇戲做得多，「欠債還錢」「血債血償」「Ｘ債Ｘ還」。。。
人地通常會留低有威嚇性、警告既字眼，寫低要求，甚至會預告行動，
但記得唔好淨係留「光復香港」「時代革命」「五大訴求」呢Ｄ短句，
太行貨，解釋唔到點解係呢一間而唔係隔離果間
甚至留「黑警」「黑社會」「暴政」呢Ｄ唔係直接關果間野事
要留就留「ＸＸＸＸ出賣港人」「泯滅良心／人性」「替天行道」「死不足惜」「驅逐中資」「天譴」「殺人兇手」「與港人為敵」「恥與為伍」呢Ｄ字句，針對性強好多
亦都係寫比其他敵對商戶睇
你ＸＸＸＸ，下個到你

４：幫手放大、宣傳佢既取態
文字可能都係空泛左ｄ，始終唔夠強力
可以考慮快速建立連儂牆，
留返一幅牆貼文宣，
ｐｒｉｎｔ哂佢ｄ豐功偉論出黎（ｆｂ／ｉｇ／ｗｈａｔｓａｐｐ ｃａｐ圖），
傳媒可以直接影直接出街，做少份資料搜集，ｗｏｒｋｌｏａｄ又輕鬆ｄ
路人事後又可以留低睇下
甚至搵手足派下傳單比現場都仲得
撐犬：貼「殺人兇手」、「幫兇」、「填命」。。。
護旗手：赤ｎａｚｉ
撐蝗：唔使教啦，大把料可以貼

注意：
未來行動會愈趨困難
注意以上動作會耗費幾多時間
不宜過於執著，達到目標／危險迫近就即散
始終替天行道最講究風林火山
「故其疾如風，
其徐如林，
侵掠如火，
不動如山，
難知如陰，
動如雷震。」

祝：早日１００％通關

深夜一推

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

推

冇人睇？

前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

支持新興職業
但腦入面個職業形象唔知點解係陳雲

民間制裁分級制度

宣布罪行，行動正名合義化
有用
你話佢係黑社會虐打市民
大家自然唔撚可憐佢

早日通關